見到有個男人離遠幼稚園偷望d 細路

隔好遠 係d 柱後面偷望
係爸爸就好可愛
係怪叔叔就
不過應該爸爸多d

離左婚比女人呃既男人黎
d女人賤種黎

點解？
正面d 諗佢係想觀察小朋友日常
個男人西裝友黎

點解負皮